[I/A] Dragalia Lost 失落的龍絆 [133] 無得訓地過真火

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
限時活動：
從2018/12/17 14:00(UTC+8)起，將舉辦設施活動「夜雪紛飛時的星龍樹下」。
本活動可挑戰火屬性的BOSS，以建造活動限定的獎勵設施。

水角活動打火Boss
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
即將於2018年12月15日(六)16日(日)於幕張展覽館舉辦的CygamesFes2018
在今日CygamesFes2018的官方推特釋出了倒數 4 天的宣傳圖
為《Dragalia Lost ～失落的龍絆～》當中的「慕慕/布倫希爾德」

真火龍

新主線

大量送石

未確定活動
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
FAQ：

人物首抽推薦：
首選：

其次：

不推薦

龍族首抽推薦：
(麻煩因應自己需求調整)
首選：

三屬輸出龍

最強奶龍
其次：

Useful link：
中文官網:

Wiki:

詳細數值可以參考以下連結：

評價網(日文)：

模擬抽蛋器:

任抽唔嬲

LIHKG巴打戰友登錄:(歡迎要加戰友既新手)

今日餵乜比隻龍?

J圖區：

海豹名單:
1.早乙女芽亞里
2.豪加一一
3.リリィhater
歐洲人沒有一個是無辜的!
呢度無TG/wts/line group，有咩係度問。
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問

求curry 真火
冇5星水龍

升水劍先

唔打風龍了

正皮比雷狼

師兄咁早發功?

有冇火帝隊

熊喵喵你又知熊喵喵有5星水龍 你係佢咩?

補返版本更新公告既link

同樓豬絕交

未病發
大家放身

求你地curry

無5星水龍
點都要抽

用水槍算

我想要雷鷹

光補可以打曬5色龍

點解覆自己個
都被人當病發

又唔係出真水
要雷鷹把鬼

會唔會唔出真龍符
要用普通符打

笑死禾

樓豬表示唔同低智慧連POST都唔色開既人士交往

邊個想做水補

開抽

個temple過左字數==

咁我整張撚屌卡把撚
不過都冇水龍 有卡都冇得打

冇補

70抽中左妮諾同莫妮卡

咁快換定

克菈係補就我做

冇水蛇
又冇老夫
唔打真火龍唯有

水短好似

收到風 6又bb又玩奶奶

已經準好把水短等佢黎

睇返 佢原本枝杖都係咁短
沒事既.jpg

台風？

水補係男人
龍要用老夫
搵邊個算

老父都冇，4葉祝福冇中

槍道場愈升愈似火箭

就4葉啦

唔知水槍有無機會好似火斧咁玩434武呢
反正都唔預有輸出,不如專心BUFF鳩班莉莉算

靠6又巴

下隻直接出補血龍
老夫走得

4隻利利入場見到都

水補個補力好雞
我諗慕慕應該唔會有咁多硬食既傷害掛

434真係好過530 補技

火奶 ready

飛鼠隻無敵水槍要登場了

520 幫手補下血 BUFF下攻

梳我冇老夫

突然諗到
有4個角有真。龍抗性符..
係咪姐係可以 傷害下解25%*4
姐係單機打真龍?

燒到阿媽都唔認得

你有4張咩

居然有人挑戰到變身巴..

層出不窮

用奶來救火

理論派大師
變身巴地位不保了

今晚開16場火帝超

睇下17號之後咩環境再睇下升莉莉定水劍

柒左 唔好推

想GUN

個個都好高智商

水劍唔使諗 燒到變灰

點解啲b害圖同愈來愈多

2日後仲有火帝超半體WO

我打

同巴哈啲傻仔中晒伏先升

小心啲講嘢

我用返上一個再加今日d情報圖po
b害圖唔關我事

打

唯有禮拜日自己單機刷幾條體火帝超

等巴哈啲傻仔中晒伏先升

寧願拎隻水槍入去鳩流流都唔會升隻唔岩抗性既

升嚟打火帝

相信好快有100%團
可以3帶1 訓住過

Gun

兩日後就算auto晒都唔會夠數
我當你一場4粒
本身一條體+食石3條+商店1條
都係得42場, 即係168粒
我差500粒

下個1001一定係禾

任打架喎

每日3個高級箱

Me都係

真 50環咗

開po嗰個都可以唔係你

冇曬蜜糖啦咩?

下禮拜修正訓住過

連埋今日, 4日最多168粒

有5星水龍嘅要努力
我排定隊等咖哩訓住過

點都要俾多7,8日每日高級拎章
唯有等班開荒牛試曬水溫先上
我唔會傻到有突爆阿耆尼仲每日俾幾百甩石去打章
打慢一個禮拜又唔會死

有 通常我玩驚都唔用
我今日開始打咪唔使食蜜糖

咁多大腿🦵🏻一定可以3帶1

體任回架WO

有咩·三長兩短就拆咗把槍佢

唔係人形慕慕

我唔係6又巴 我唔捨得用咁多去回體

收到風招技係變身人形慕慕

等半體啪蜜糖AUTO仲好啦

公子又派480體

我D蜂蜜拎曬去刷草

呢480體好似可以等到21號4pm後先拎

要今晚

輪開

已經用左一半了

咁快手
優巴話21號5am後打主線掉率2倍

又好似係喎

我要衝裝打HARD活動喎

咁你照衝啦 活動好似20號完

用bug

出真火先比火我 之前火pool all in得鳳凰

半體蜂蜜50罐AUTO足一日應該夠章

我今日單抽出左張5星符龍族之血

一萬石都唔中

睇定先 冇絕對既

火短都可以打真風龍

仆你個街
出真火

NG

三莉真火

升邊隻好

莉莉
我都想要莉莉

公主都唔知衝唔衝活動好
原來要每日爆6管打 1-5/1-15
我體用哂黎刷裝

升哂佢, 就唔洗諗升咩好

點解要打1-15 1-5既
我都未刷

要刷boss卷

水補

日日清曬15場HARD都好似有500張係手

如果要升到4星 好似要每日爆體刷

典解雷狼巴咁多正皮嘅

忍左手咁耐 見出真火死死氣為左利維坦去抽宜家個pool 30抽出五星女火龍 叫有個安慰獎⋯但我已經有突爆老泥 再另加一隻老泥

gbf又要肝子宮又要肝龍胖又要肝白貓又要肝 我濕了

火劍都打到真風
我諗理論上水劍都打到真火既

有技術隻人冇抗都打到

一日3條體ALLIN活動就4星到
如果2回到VH王

如果火燒就難d 每秒都扣血 風最多係暈

火燒後躝好似唔關技術事

我目標係拎20粒充電寶碎

唔知到時出真火會唔會頭10場就有人過到

諗緊莉莉/水槍 驚莉莉會搵唔到團打真火

已經5星再多多24粒

不過升劍解要火章

莉莉暴力輸出喎

水槍1技打 2技buff 3技補血
除非用4星屬武 咁3技多一招直線攻擊

用4星槍又要用60攻龍先唔會比人ng

個粒負皮一定係你比

4星槍得50%抗 一中燒好大機會死

5星水槍全驚最低輸出

新ser 4星應該有難度
我當你3上4 要120碎
第5個箱起3碎但要換晒226先重置到
即係要40x226證 = 9040證
一回殺h boss要30券, 一場有44證左右
要打206場boss, 即係要有6180 boss券

係

佢講緊武器

好辣殺

gbf半減 正

四葉sir ex技係咪勁過m
佢活動又跌咗把水劍出黎

唔係 要計數

咁由佢擺係到算

決定放棄 我依家先第2個箱

唔知會燒幾痛
呢樣先係最大問題
暈左都仲可以博佢唔係隔離開紫圈技打你
燒就無得避

你還有母豬石阿

水補?

唔同真龍嘅走向會係咁

唔通

乞衣先用4星武同4星龍
fight me

下隻真暗

我買光龍最後
因為光龍要用暗屬
但隻game都沒暗屬

都唔知執咗未

奶用4星武好過5囉 除非你唔洗奶過到真龍

下期就出暗角架啦

唔打VH王係難農d
VH王必出1碎+140證 20日=20碎+2800證
如果2回到VH王就60卷/日, 1200卷/20日
呢1200卷用黎打40場H王= 1760證, 我當40場出到2碎
唔打VH王會少18碎+1040證=18碎+4.6箱=18碎+14碎=32碎

水raid=>火建=>暗raid=>暗建
perfect

打期應該十六人光boss wo

我依家得返幾日 係咪放棄算數 衝下裝算

出火建 打真風龍個門檻又降低啲

所以重有冇人抽水龍呀

如果下pool冇水龍up/新水龍就唔洗打

新玩就每日打齊hard關上到3星就算

驚抽到水槍 唔敢再抽

應該會有60%血龍啦
唔係大奶奶在哪

一萬石射咗兩隻貞雞返黎

佢up得水槍應該要入隊

45%血龍

本身有水槍

水槍變完龍有加攻

2突諗緊追唔追多條

全員裝24%
開場就有96%
用返真風長度去計
一場可以龍化4次 勁到你怕

我都係2突，要追兩條呀

用鬼才數巧勁呀

唔識計 4人場點出到24% 同埋真龍卡都唔洗

開始睇唔透

啲龍化%已經睇到我變智障

16人真龍

我跟鯨蛇學算術既
有咩疑問就搵佢

真。真龍場
真16人連機打

可能只係因為莉莉已經有專屬UP
所以唔俾多次你抽
水槍就係水POOL出前呃鳩你抽,但其實無鳩用

龍化好似係變身巴專利 唔是鯨sir

追一條等下個月

水槍加20%龍化，4隻就80%

再疊上去成場就係變龍打了

變身巴只係扮傻計數 佢唔係真正既數學家
真正既數學家係鯨蛇 唔信可以問下依度d鯨蛇fans
佢會話你知鯨蛇點計數

我打咗幾場normal 1-15
每場2券, 即係要打3090場
30900體就有120碎

講到我個人好亂啊

每人變身滿3次增傷係30%

30%*4=120%增傷
仲未完 變身前放埋個二技
每條龍可以增傷到200%
係增加80%龍化時間 同增傷200%既水槍團

要熔左真火只係一瞬間既事

300 條體
10日，每日30條

1-5跌1-3卷
1-15跌2-3卷
1-5跌既裝會多d
但依家刷 真係刷唔切

目標3 星就算

又想呃我 明明開哂花你嗰隻

打1幾百萬傷

S巴超越左6又
開始鬥了鬥了

我已經分到邊個打邊個

你升我做副隊長ok?

互射幾多次

見到數字都頭痛

水槍真係有料到喎今次

我就準備好水槍啦

其賽同一個人嚟

你改名先ok?

3星升4星要百幾碎，得返幾日，上唔到啦
除非買碎片包

改左

原來你嚟

姐姐係全驚最正既女
又大波仲要吊帶襪

打火帝見到靜靜雞

全部野,都等條龍出完黎,入場試過咩環境先練
唔會再重複犯錯

今晚幾點開火帝

佢肯早出真火其實咪仲過癮

Allin風屬苦主

差58塊可可碎片

一睇就知泳可頭像係6又bb
佢中意平胸

真係了解朕既心意

3星唔算難 但最好一回殺h boss
如果唔係就自己計計數
冇乜券就前4個箱拎到碎就即重置

弓建升到24 24先同我講出真火

hentai lolicon

vh boss殺到有15碎但係唔知要打幾多次先死 我h 都要打2次

渣架
我睇戰力就知

好撚正

白貓爆死
我個心好撚痛阿

力架都抽唔到

飯前火帝超 幾場

有冇人

我差力架
由佢跌落街鳥

今日火帝唔抵呀
星期日仲有一轉半體

？？

solo 啦

啲石掘哂啦？

4隻我都抽唔到

入場試下打到幾多, 就死就kill apps
40%血會狂暴 自己評估下

Bug la

Download子宮嚟玩

三關5碎

神早掘晒 準備re島鳥

3條體all-in晒風帝了

太監今日洗橫手想留禾
禾唔係咁易俾佢呃到

我auto曬風帝
毛就打火帝
頂多遲幾日打

典解咁多金裝

有半體正路都打半體先

吾挽牙

黑撚勁呀

台仔話

我re咗島 不知所措

太低lv入呢次活動
好似無金裝?

太樣衰不了

Hater 命運嘅時刻嚟了

btw唔計打BOSS你邊關有見過金

真火應該冇得訓著過啦今次

好像冇見過有

你係咪睇小班幻神

訓唔到
塊地俾火燒

真風都無了
要打既好快手

50場1-15

任re架喎

屌 必得保底

好似幾抵刷

好似過50LV入活動先會見到金裝
無金唔建議刷活動N

已經有晒50張 幾時先再派

發覺血之核嚴重唔夠
仲要打章打錢

佢版本更新送個張10抽券是咪就係活動例送個張?

仆街 狗女突爆左又比狗女

9成係

半體用skin卷打呢關最抵 有核有蝴蝶有毛有珠

打錢有血核

打龍拎埋個400粒珠

咁多野掉嘅

有架咩

話時話
幾時先換得野
我火金章有多可以拎去換銀章

官方應該唔記得咗

屌岩岩望完，原來5星屬，火同水唔同分支
即係無得拆黎轉做水短玩

升莉莉唔撚升水槍了 垃圾

打真火 係咪要升隻水補？

開左聖誕POOL先啦 依家隻補超級垃圾黎

鯨蛇賤左力

今晚有無人打火超

唔好唔記得槍同弓仲未buff
水槍buff完隨時成為打真火最大贏家

打，每日輪開5場

射左好多俾鯨蛇

真係唔想用利利

水槍一技會跳起

我連開20場ok?

我分身應該有1000體可以掛 開比你地刷

呢次真係唔好再練錯

ok，我食毛都打

Now?

仲有50幾個骨灰

有防火呀今次

8點

食完飯一齊打

下.....我要睇皆大歡喜

驚唔夠輸出,好似火斧咁,打係無問題,但做唔到CARRY

要有莉莉暴力輸出

好似好多人

法入場條件應該高好多
已經準備好4粒鋼突埋杖

有人開場我唔介意爆骨灰黎打

唔驚喎,呢次配碌水槍入,2000血都變2300

我分身掛機開場 你地打

可以gun幾場

I am ready 啪蜂蜜

蜂蜜等禮拜日啦,你本身多體就唔同

星期日全部減半?

用真風屁條式計
五星法唔去到咁盡
我火法死係因為我得四星血量

4上5 50環埋血好似唔差太遠

無野啦 竟然火法血高過d五星

本身都係預突第2隻
4機佬先會用黎突尊

不過有活動建就沒事
但杖建應該要返26lv up

岩 識玩一定係升囡囡

法要血夠高

留名等入火超

巴哈咪有,滿建莉莉都係得1975血

咁急要刷

莉莉點樣上到2千血呢?

冇斧好似要 2100血

用老夫

有人咖哩可以食住飯打

咁死啦入場就出返場

用老夫咪低攻

水槍ex加15%血

佢問點上2000血呀嘛

ok 即刻4突老夫

Ng

所以咪話配隻槍,升埋活動建加槍就過2300啦

搖撚準未

洗咩擔心咁多 有個水建 仲有隻水槍

咁我用返槍，冷門

到時無人練補

呢次補應該最缺
好多人有莉莉/水槍/利維坦

煲咗蕃茄薯仔湯

可惜我冇老夫練唔到

補一定最多 底門檻 4星武完成

可能又出隻60血龍加補

4星

有水活動建築撐上2000血應該唔難
水祭壇2x30
水活動建築30
杖2x16
4突利維龍 lv.100
真火龍卡 lv.100
5星屬武

補嘅技術都好重要 都差好遠

唔係技術流唔玩補

得2000頭血就收番埋

打真風就近戰主軸姐 而家隻真火睇怕都係俾莉莉玩架喇 水槍 2莉 奶咁上下

莉莉唔同尊,莉莉POOL角,大把人有,到時應該呢度都大把人
補同槍就會少D
不過建議睇埋禮拜一出D乜料先搞

冇莉莉

見人話火燒得返1血係唔會死
水劍斧仲有機會只要燒緊唔中招

我都無,果時諗住教官夠打無抽到
後悔了

我記得嗰個pool送張十連就中咗
風力架

多近戰冇咩著數喎 睇超水龍都知

燒同毒都係會剩1血
等睇痴線佬真人火事

第時都有機會中 光槍就喊姐

好想睇莉莉放冰跟住條龍飛埋去

抽左60抽都冇

痴線佬：冇火傷抗？so?
我都唔會比龍打中

黎緊出三隻 咁都唔中一隻你抵死

但超火龍半圓噴火 遠攻先難避wor

唔可以跳起 咁雪自己比火燒一下咪啱啱好溶冰囉

練左一隻就唔會練多隻啦
貪打章打錢爽咩

你教官5星？

我有水槍,不過想睇定D先,水槍個輸出真係

唔會上教官啦,得50%抗燒

話時話佢出新章,同人連線打 有石送都重置
佢D故事主章會唔會重置比人拎石呢
我仲未打哂全部HARD呀

咁咪等聖誕pool allin 博中lily/新角 反正你去旅行有時間睇人試水温 怕咩 最重要係你有60攻龍

5星水短/水太刀+抗燒可以考慮下

佢係初顏重置唔係re島

次次都估唔中 所以唔估了

佢特登既
我都唔估了

暗奶5星水短

有無人打真風龍？

我估有第二隻水法

from 巴哈

龍化又贏

莉莉世一

開波

火帝超

992 9278

最近突然有啲啲鍾意咗loli
點算好

-1 40場火超 我瞓地

loli唔好咩

好

得唔得閒幫我打幾場方陣

咩事

慢左

351 8330

得閒

E6D2DA0A

E307D0CA

F556604A

2B76DFC2

乜都無

認真問 有冇人推爆左hard主線

2890119A

84D9912E

原來可以F5出去快好多

9060D3CA

差第六章
btw 今次唔係re島喎

4B8D4872

禁錯

286 9941

連續兩場滾光斧

42C667E8

？

無40場唔好諗住走

我一邊幫開緊火超

20829246

真飛鼠係歐皇飛？

禾比4頁ntr

又滾
咁易跌嘅

12FFABD2 最後2場

跌D咩

上網話要自己打過半 除咗火之外都打唔到

全部肥料

301DAE80

打過半個因為要拎mvp
有人幫你打就一定係準mvp

我入街場奶成日都奶唔到SSR

射射CURRY

我搞掂水隊同你打u巴

我地有副團一個打130萬
唔洗怕

今個月應該上唔到101 而家先67

彈

000 5713 @飛巴

食唔飽

0005713

踢罐一日上到

正常

假果個飛鼠係咪假。飛鼠

龍胖po兩大肥仔

我要2round先打得死佢

同人一齊打

次前果日果3條體 1點尾先爆可以打多3條 半體果日咪打到6條

公子唔比我打地下城點算好

No做毒撚

肥婆冇計

會有人一齊打架咩?

一個人食打邊爐放題

打邊爐都係鍾意返大陸食麻辣一滴香地溝油

食秘石

咁又唔得 我唔食得好多肉

唔撚係呀
我想嘔呀.jpg

係咪有假肉

講笑 大陸打邊爐其實幾好

用7個奧義藥 用尤達1round殺

見D同事上去食D鮮牛好似唔錯....
但我唔多想上去

粒丸有無限時用幾耐定用到解房

老師肉

如果唔打邊 上次去食麻辣 D炸魚辣撚到嘴到腫 但係好好食

都係牛乜乜好

解房

我唔食得辣

佢幾時AP半減 我呢兩日食咗好似300支半減水
我驚唔夠用

不過而家大陸食咩都要用電話去拎位先 如果唔係一定無位
但係我又無用WE7好耐

你話共鬥半減？

320 8314

喺 會唔會有

渣ga

會17號應該會有

好多食羊腩煲

我最諗唔明 點解大陸許留山價錢仲貴過香港 大陸人仲成日去食
佢地D錢點黎 又話2 3千蚊一個月

Loli真係好可愛好正

要爆了

有無圖片

251 3158

咁大波都係LOLI？？

巨乳蘿莉

5歲

唔撚喺呀

原來係6歲 梳

6碎咁大波

6歲就

想玩J仔了

邪道

鯨SIRCURRY我拎劍聖

肯定入面全部都係廁紙

打打下佢又升LV 應該可以打到11點

沖個娘娘先

飲得太多黑糖珍奶

種唔同 貓一歲都當7歲 其實人地28歲

又唔見我大波

你唔係由細飲

太早出世都係錯

飲4年就咁大 港女最鍾意

莉莉變龍會講二咕好淫

j仔都粗過佢隻手

277細283大
可以整埋火短把武

可以刷到聽朝

做咩咁睇唔開

有20場未

太肚餓個腦冇養份

2咕なの

唔知今晚有冇宵夜食呢

有無手足G職建10-16要幾多細章
係咪200

45046

肥死

仲沖緊

單刷風超升杖建

220好似

我係房等你

10 10 10 20 20 40 ?

llc

なかだし大好きなの

唔食飽冇力減肥

仲有600體

thx

唔食咪唔洗減

有冇可能唔駛用護符黎做入場巻

冇

可能要等到17號睇下佢出咩技先知佢出咩技

[url]

今次可能半血先爆

水角得教官, 有龍都打唔到

用4頁

呢個正唷

呢個post好危險
報驚先

LINK都唔識貼添

咩配置先AUTO到火帝? 冇水劍

有冇人光迎可以solo到

隻驚冇暗屬
光帝無COUNTER

最後500體 就入直路

我打多2粒灰就去食野

今日auto左6條體

咁早食野

聽日要拎兩粒尿袋出街打風迎

食咗餐 唔夠飽

去喜野定打邊爐

有冇仁同鯨蛇一樣鐘龍沖涼挽手機

去買繽紛樂

鍾意一齊玩多啲

聽歌就會

禾牙
禾沖涼睇人大爆死

巧

係唔係打打

45046房

禾去食嘢先
謝咖哩

371體就升LV

15場火超房主瞓地 585 2899 -1

屌 中左開場bug

留番啲毛去打真龍

5條夠啦 新火龍一定有排死先過到

400體

見到人地隻教官升到咁，唔知打唔打到真龍

抗性50%=0

得2300攻咁少

真龍卡+50%抗性點睇

教官輸出唔高 如果2莉1奶配1近 咁呢隻近我覺得會係槍斧類幫莉莉入場會合理d(斷鳩估仲會有開場核爆既情況下)

4星武

共鬥咁難打 真喺RK40去打點打

888 7323

禁一禁編成再出番黎就得

打晒了 射射鯨SIR

禾LAST
要做野了

-1 火超房主瞓地場 392 9513 最後8場

無人

彈咗 一係休息下先

原來GBF依家有每日免費一抽

鯨SIR係咪換劍聖就得

做一把英雄武就可以解到C4

等踢罐升LV

雪莉露

傻妹好撚正

唔知佢幾時出RE島呢

顧住賣萌唔做野 要懲罰下

想問下子宮，3星上5星用女神石要幾多粒？

巧似1150

係咪升多幾隻上R7先會好過衢上R8

見到到有個課長抽monica 抽極都係有鳩
最後換番嚟

可以參戰了

可以突爆其他人，開心死

半體刷光細珠, 你地會打咩級?

分身抽得好過正身, 點玩

一路睇一路笑到抽筋 70連差唔多個個十連都有鳩
限定鳩都4，5隻

係咪換左隻黑騎做望就成隊?

超級

條巴哈仔真係好撚好笑
將解包佬當做畫師

有冇人開火迎

順帶，我覺得CY公司喜歡給玩家神秘感，並且因該很關注巴哈。

為左auto火超，升多左隻水補，不過好似無乜用咁

補返條LINK

749 1630

好多巴哈仔覺得巴哈=全世界

台仔智商

228 2470

幾時有得打u巴

睇下團有冇人招打先

哇屌 同隻火帝一齊訓地 贏左

thsnks curry

我開入唔入

你真係用生命力硬接wor

火帝超
076-0068

冇體冇毛啦

開驚GAME!!!

有巴打入晒嚟

Full

梳呀

好巴你開幾多場

6場左右

咁我出去拎個體力包先

167-6834

有冇火帝超場

我陪巴打掛左20分鐘機

567-9931 火帝最後兩場

SPWAN巴練水劍啵

好好玩

s bar 隻隻都50環dim gun

Thanks curry

我禁完去左打LOL

打火山龜果時已經50環咗

靈 基

點解會有一關0AP可以打成30次一場1000經咁正 係咪活動先有

飯團好大波 幾時過嚟龍絆

好想一野扯低佢胸前嗰塊布

得龍胖冇飯團

活動刷料

點解公子佛過龍胖咁多 明明同一間公司

Ys 我大爆死完 依家都已經7000石
就黎可以爆多次

老任

.gun

龍胖淨係會借龍唔會借角
飯團過到黎都會變龍

正呀喂 雞腳飯團

LILY

雞唔計

睇緊屍殺列車

師兄夠鐘發功?

一齊幫佢集氣

我係處
我條女係處
我老母係處
我成家都係處

光帝超俾狗打

你地咩事
成日以為我發功

終於70LV

你地係唔係處

我今日都係處

重要咩

00:00前唔係
而家係

今日先岩岩開始

係咪想切磋下

有得行房
S巴好似結左婚

你女朋友唔俾你 ?

係 想搵個男朋友算

個個都有老婆有女朋友.gun

傻人發現案

利申 ex 6年都冇

終於睇完屍殺列車

巧唔巧睇

一般
第二次睇
Zombie 都係 world war z 好睇啲

可能因為冇得扑野先咁多理論

不過亞洲製作黎講 水準已經好高

咁唔睇了

以前去左戲院睇兩次
之後搭ktx去鎖視果時係車到再睇
套戲一完真係岩岩到左釜山

點解 好感動 睇到咸左
D人咬黎咬去好可憐

自私嘅人性
不過有啲位係唔合邏輯

係 地球都冇喪屍
癡孖根

唔係呢啲啦

睇完world war z 我只記得百事有可樂

植入廣告我唔理架啦
要明白一套電影係勁燒錢
唔好太離譜就得
好似強國啲電視節目格硬黎插入片段
我就不了

netflix有咩介紹

但男主冇事個下我仲諗住佢做咩
屌你同我走去禁百事飲

個下我係劇院
whattttttt??????

你睇opera？

係

都幾巧睇

戰力要幾多入真龍場先唔會俾人ng?

準備好入坑

我自己首推sitcom
因為斷斷下睇都無所謂
劇情唔會話勁緊湊
輕鬆又好笑
Sitcom推薦 排名不分先後
Friends, The IT crowd, How I met your mother, Brooklyn 99

劇情片推薦
Breaking Bad
Maniac
Stranger Things
Body guard

卡通片推薦
Rick & Morty （唔知落架未 就黎落聽講）
Adventure Time

心理上都可以接受
因為緊張完 飲啖汽水 放鬆下

要睇你咩角喎
同埋用咩龍咩武

有莉莉真好
我都想要莉莉

一定要五星武？
得火短咋

火短一定要5星武 唔係好難撐高血量同攻擊力

或者可以將資源放落打真火龍先
有巴打估 4突真火龍 60%攻

我反而唔係太好sitcom

得水劍
姐係要升4星短？

搏下聖誕池
但你有冇5星水龍先

全部有用嘅五星龍都齊
就係唔中角

咁
Breaking Bad （首推）
Maniac
Stranger things （強烈推薦）
Bodyguard
Black Mirror （都好推薦）
Daredevil （不過唔會再拍落去）
Narcos
Orange is the new black
The end of the fucking world
Madmen
Making a murderer

肚餓會睇Chef Table
米芝連星星星星星星星星星星

有龍好過中人
有啲4星人上5星都好勁

3個推薦都睇過
其他得閒會睇下

Daredevil 真係好睇
可惜迪士尼收返

Netflix 咁多錢
拍返套sleeping dogs 一定好正
係香港拍
濃縮隻驚嘅主線

唔睇netflix都唔知有咁多劇同動畫都係netflix有份比錢

睇住佢市值愈黎愈大

不過愈黎愈多類似嘅野出現
競爭好大
比左Netflix 錢 又唔想比落第二度 窮
但有啲正劇 第二度先有得睇

用火主就得

另外一隻四星火劍會唔會好啲

如果今日開event同真龍就好
點解要等到過咗weekend先開

原來機戰封測緊

好廢

有4粒晶 突唔突爆利維好？
因為冇火龍 想打真火龍突滿黎打番真風

又岩 課機戰...不如買隻實體驚冇咁嬲

Genius

收到風
全部珍龍都係血攻20% + 龍化時間

突都唔係而家突 一日未出真慕你都唔知係咪40攻龍
莉莉利維有up過 應該有一車車 如果唔出40血龍既話可能水奶+老夫已經爽農到 到時可能留黎突光龍農真暗都仲得 重課另計

共鬥 curry

台風

6又巴我爆左卷

似跟返低級個隻, 不過穩陣起見都係等17號先突
都唔急於一時

你入都可以用卷

一齊睇CY爸爸做KOL

謝curry

有670粒腎石升一隻做4星先定留住先?
升邊隻好

我唔係太熟，問優巴好啲

召喚優巴

KMR

伊莉雅四星先

三星好易暴斃

送豬古力送到赤字

千奇唔好睇早場寵物小精靈
好撚嘈啊班細路

任記咁都唔整個DLC利基亞 落LET GO到
包佢票房冠軍

覺唔覺火短一技儲得快左好多

唔撚入去睇
屌
大人細路都好撚嘈

仆街禁錯制 去到5石一粒禁左MAX 拎多左60甩伊莉亞碎

留返嚟升5星咪得

佢咁設計，好鬼伏

唔識BUG邊有咁多腎石
買唔買腎石月包好

頭4下都MAXMAXMAXMAXMAX
之後就GGRIP

又cut到招必死技

又話打得好辛苦，唔打
你呃人

係咁cut 到就唔洗死，2刀過？

以後夠勁同cut到就係2刀
依家前後都要用其他隊打返d傷害先

隔離班細路立即同我收嗲！！！！！！

拍鳩佢個頭啦

咁我繼續返鄉下執下牛屎先

做咩拍鳩我個地

換左位 坐左喺嗰家人前面
諗住較到最光睇gbf直播

睇完話我g
禾要返工

返六日唔撚易

真係巧橙

鯨蛇好勤力

買 最緊要量力而為

唔返工就冇錢
冇錢就冇我callg

禾地唔課金架喎

Bug佢出嚟
Bug到佢5星

搵返隻免費g

好想升爆隻莉莉

不嬲免費先係最順

好想_爆莉莉

中出佢

我想玩10連

1

2

3

4

5

6

屌你

7

如果我10連到姐係龍胖唔會執

再黎

1

俾5分鐘你快手啲ok

你地班搞屎棍

1

真風676-4256

有冇人想刷野清毛 我想清體

10

睇完?

完左

武+ 真龍卡
農到幾時先有得打真火

有冇拍鳩頭

17

條腰減到得返27吋 我懷疑之前係宿便黎

女人腰

正呀

幾耐冇all c

我琴日買左個麒麟果食 居然冇屎屙

最多都係兩日無料嚟

我唔飲幻茶就去唔到廁所

火同水得50個金章

搵飛巴通通佢

粗重野等我黎

會唔會屌返晒入去

推

冇人玩呀

每日打200場搞掂

CHING貢串

琴日打60場都係2個鐘

12碎

屌到有baby

hater

邊有咁多體

任bug

gbf幾時送莉莉

cls 究竟gbf令幾多人變成lolicon

好掛住m仔

幾時送 忍唔住

本身就係

You

你咪係

我唔係lolicon...
夏洛特已經20幾歲了

打真火5條毛用成個星期佢應該爽到

吾巧屈禾

屌佢個baby

12碎有baby
不安

尋晚超左真龍

幾時拉哂上面班痴線佬

I am not one of them

仲話唔係llc

我記得6歲

真龍萬幾歲

聽日晏就90連火超有冇人

禾要縮ching龍胖po LLc

90連

5條毛打90場

原來仲有人挽農胖

真龍 876 3010

一時間睇唔明
以為公子送90連

下個po又可以b害鯨蛇

gbf有2萬石 新年唔知夠唔夠時間300抽

2點前回4百體 再回4百加本身1百差唔多啦

又要bug毛

睇下有冇輪盤

你又知我gun到

佛心公司

聽日打

今晚繼續火帝超輪開有冇人

270條毛

番工sosad
次次放假就轉哂驚

冇輪盤我棄驚

呢度個個都solo架喎

訓著過

12體vs3毛

琴日瞓住打咗40場

去Starbucks 做文青

以前仲伏 max係會用哂你全部碎片

依家最多都係幫你買 升到5星要消耗既數量

一邊睇食神一邊食車仔麵真喺另一種亨受

食拉麵

想食

幾時出超得
我想要隻光補auto打帝迎

g腸有冇C

好爺

好爺都冇
決定唔join了

冇中4葉祝福

咁台式

呢幾日啲禮物進貢晒俾好爺

其實我唔係好好多

有冇curry共鬥

坐我隔離個阿叔好正

叔控

最鍾意牙叔

牙叔先正

鯨蛇想要g持同唔想比人b害

有圖g持

上埋色先

呢個post唔再b害你

Gchi

子宮刷到未呀